國難五金：屠龍呃錢

🙂屠龍小隊，有需要就直接聯絡我，反正你哋有我電話，不過據我所知你哋唔缺錢🙂

所以呢啲page我可以好肯定咁話俾大家知，絕對係呃錢嘅～麻煩大家report左佢

#搵食就行開啲啦
#求其打幾隻字出嚟就諗住收錢

係個page呃錢定team

一日到黑以為自己睇得好通透 無啦啦捉鬼係咪痴線

正常
邊個會咁掦話自己係屠龍隊

未被狗周過?

屌 諗下都知唔會咁揚 開埋Facebook 博拉？

why not both

佢意思似係有不知名人士借人名呃錢想喎

屠龍無點被拉過點會覺得自己有事

唔係借名

係咪之前放馬會acc叫人課金個「屠龍」

反正真假屠龍都長期有人供養，佢地覺得全世界欠左佢地

唔好意思
如果係真屠龍隊佢地係值得
有人供養
佢地做緊你唔敢做既野
佢地既成本以年黎計
而你黎只係一條分化撚

既然屠龍本身有錢，更加一蚊都唔會課比佢
我比其他學生哥唔好？得屠龍冒險搵命搏？借機搵錢正垃圾

心水清嘅望望就知依度有分化言論

佢話個page呃錢
你就話成隊呃錢
仆你個街啦

你做返一樣既野
我俾你呃又點話
屌你老母

我唔打算呃錢，唔覺得自己好型，唔覺得只有自己有付出，唔覺得只有自己team先係真手足

佢地都應該知道咁揚會危險。。其實有tg channel都夠做啦唔係咩

如果係真屠龍隊，市民鐘意派花紅雙糧比佢地有咩問題？

我地開返個雄火龍隊等人養

我無呃錢既打算

而家國難講緊個page係假既page呃人錢
屌你老母標題黨